有冇ching有聽體波台呢個節目？

資料好足 又做得長 唔係淨係講英超 主持人都有留意開好多聯賽
但有時成日燈好撚煩

利申 非打手

垃圾
之前見有條友講個軌字d人都嬲豬

d主持係比較左膠 但個討論風氣都唔錯

有冇睇 體育係...

除左有個主持啊nic之前世界杯瘋狂追擊英格蘭好撚煩之外 其他傾波都幾有內容

聽開e波live同90分鐘足球世界

最垃圾呢係個條乜春阿nic 拖低左哂質素
其他都幾好

肥蘇都幾好

不過佢係幾熟德甲

仲tip中左德國世界杯分組賽out

阿nic真係一般般，成日以為識好多不過又講錯野
不過佢上年講雲加退休個陣都聽到有D心up，之前聽佢成日屌，但最後發現自己係鍾意雲加
Btw 其他主持唔錯，個個星期聽開。不過最鍾意聽十字聯防請陳葦如講意甲

肥蘇好過eric，全面D

阿sam講波比較中肯同理性

冇人講gm
gm講野最中肯最講數據

上星期果集聽個西咸迷話有頭四
點知兩連敗

屌 個個假膠黎 吹撚到愛華頓冠軍

我知 但真係好笑
仲要有佢講無其他人講

Feel到其他人想stop佢但又唔好意思

gm都正

GM係?

search e波live

佢貼8強架
只係話如果分組出 唔出奇

屌 個位nic, 一條煩膠, 成撚日以為自己講野岩撚晒

talk too much, 拖抵晒成個節目既質素

sam 係比較好既主持, 資料足, 數據足, 分析都合理

感覺經常係
eric nic 做對立
小陽 sam 同 甘 係和事佬

Feel到eric好憎阿仙奴

呢個節目好過Ragazine個班撚屌

屌你老母啦乞衣打手

屌你老母啦 我係咪一味淨係吹奏個節目有幾好啊 我講以上既野都冇邊句係主觀啦屌你老母

乜柒都話打手 咁唔撚洗有討論區啦on9仔

冇左傑斯真係唔使聽

我覺得傑斯都幾一言堂

傑斯都唔係好得去邊

起碼講野正常先囉
個條傻西ev 把聲衰撚到咁都有面做節目

夏薩特仲有冇做？條友把聲都幾衰下

好低質素

The boot room
Sunny 同呀sam

真心想問下有邊d節目高質素 想學下野

raga依家鳩到

濕鳩球星台 同 依家raga

以前都鳩啦

之前球星台隻熱狗樂仔

樓主唔理我

文狗都有人吹奏
上年吹到有機會爭英超
又話要當阿記中型班，改變期望
同埋份人又小器，仲bam埋nic

Nic就幾好，但次次live好少野講，下下都係講黎講去同一樣野，但好靚仔係真

成日俾eric牽住走

一定係聽何sir 其他完全唔入流

波台霆鋒

屌 我就係提個軌字跟住比條傻仔屌老母

何sir >>> all

肥蘇成日吹奏中超

又夠鍾屌摩連奴

佢曲線撚黎

點曲法？

高山

本地足球網台來講算幾高質，我都聽左差不多兩年

高山屌摩佬不嬲唔係曲嫁喎

講意甲有韋如
聽到扯左
之前世界盃有個叫billy sir 都好正
講兩邊閘位攻守不平衡係某程度上可以達到另一種平衡

NIC D point成日都重重覆覆,
同一句會講好撚多次.
同埋成撚日其他人講緊果時插咀打斷其他人,
好撚煩

第一集開始聽

防中維幾好

由佢係大球場個陣已經like佢

上次德國波開live追住鼻屎佬死忠黎屌拍哂台

有
啲主持都好高質

the boot room 正野，不過就利迷先岩

其實本地網台黎講，佢算係幾中肯, 落心機個個.
個節目固定係星期六朝早出,
宜加習慣左, weekend 睇波前聽.
其實佢其他十字聯防個D 都OK,
不過可能 體波台呢個節目有weekly scheduled, 慣左就覺得幾好.

主持可能有幾個唔同隊既球迷係度，
聽落OK 中肯..係Eric 同Nic 成日爭論中鋒呢樣野，有D 煩膠 。
Nic 一聽就覺好鍾意J d 身材高大既球員

敗筆係FB group太多痢迷...
周中同90 分鐘crossover 都OK, 不過如果用FB/ youtube 直播就應該利用下個畫面，淨係見住佢地兩個主持個樣有D dry.

加油喇，做本地網台係幾辛苦既野。

成班主持都有心有力，可以一聽

Send Email去德國

因為有反曼

搵到添姆雲拿嗰下先正

werner 15 16歲個時已經有同佢fb聯絡

咪官腔回應囉 仲要唔係德國人 理你老鼠

咁癲

佢講左雲拿好多年，由佢青年軍講緊

係
球猩台個時已經見佢講緊雲拿係未來德國隊前鋒